扎醒咗 想問仲有冇呢類型既歌

沒有人 麥浚龍
洋蔥 五月天

好後悔細個冇好好讀書
冇好好增值自己
依家就算有鍾意既人
都冇勇氣冇本錢去追
比唔到幸福佢 終於知道咩係遙不可及

深夜叫春 扎醒咗訓唔返 仲要諗起佢
好辛苦呀

春秋
塵埃落定
金剛圈
下次愛你
我說
遙吻

Thank
聽緊一事無成

唉屌，又係醒咗訓唔翻
咁懷舊
聽曬上面個啲，你有興趣再推比你

遙吻好啱feel
軒仔冇得輸

聽完心情好似舒服咗啲

因為日文 btw sad歌來